修行
---

# ルール

- 開始前に以下を宣言する。
  - 題材(書籍など)
  - 完了条件
  - 実施期間
  - 間に合わなかった場合のペナルティ

# 戦歴

|No.|題材|完了条件|開始|終了|ペナルティ|結果|
|:---|:---|:---|:---|:---|:---|:---|
|1|『Pythonで学ぶアルゴリズムとデータ構造』|全章通読、Jupyter Notebook形式でのアウトプット|2020/1/30|2020/2/9|最初に指摘した人に1,000円|失敗|

